【難離難捨】仲有幾日 巴士從不再播 熟霉姐 好Sad

6月底RoadShow停播
【本報訊】「楊校長」、「宿便Jacky」以後將會在巴士車廂消失。上市公司路訊通控股昨公佈全年業績，表明在考慮九巴發出與巴士電視業務，有關新特許權招標條款後，不會遞交標書。現有合約將於2017年6月30日屆滿，意味着陪伴香港人近17年的RoadShow將會在九巴上停播。
RoadShow在2000年12月起在九巴內啟播，當中製作不少節目，如《救亡16度》、《RoadShow紅人館》等。當中播放不少廣告，高𥧌期曾在2013年賺1.05億元，惟近年廣告數量減少，乘客經常看到重複廣告，亦曾經被人投訴其聲量太高。

業績連續兩年見紅
路訊通指，由於廣告行業價格及市場競爭加劇，估計在履行合約後，成本可能高於預期收入，故不再延續播放權，已為相關特許權及其他虧損合約，於去年底撥備1,445.5萬元。不過，九巴已行使選擇權，有關車身及車廂廣告業務特許協議，將延長36個月。
公司連續兩年業績見紅，去年蝕4,530萬元，而2015年則蝕4,790萬元，不派末期息。期內收入為4.08億元，按年減少1.1%。

我重要睇你食糖㗎熟霉蛆

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎

食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎

就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

藥劑師Diana

好嘈...

又冇得睇佢食黑蒜

震下波都冇

幾時到MTR電視收皮

Jacky

不如roadshow日日播阿蛆算啦